<resources>
    <string name="app_name">Praktikum 6</string>
    <string name="name">Nama</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="tampil_list">Tampil List</string>
    <string name="tampil_grid">Tampil Grid</string>
    <string name="tampil_card_view">Tampil Card View</string>
    <string name="todo">To Do</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Wisata Pagubugan</item>
        <item>The Village Purwokerto</item>
        <item>Bukit Pandang Munggang</item>
        <item>Hutan Pinus Limpakuwus</item>
        <item>Curug Jenggala</item>
        <item>Pancuran Pitu</item>
        <item>Small World Miniatur Dunia</item>
        <item>Watu Meja</item>
        <item>Curug Telu</item>
        <item>Curug Gomblang</item>
        <item>Lokawisata Baturaden</item>
        <item>Desa Wisata Ketenger Baturaden</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Berada di lereng Gunung Slamet, wisata Pagubugan akan membawa Anda merasakan betapa
            tenang dan nyamannya berada di tengah persawahan dan bermain air di sungai. Eduwisata
            yang berada di Desa Melung ini memiliki berbagai spot wisata menarik yang akan memanjakan
            Anda. Mulai dari trek jogging, outbond, camping ground, sawah pelangi, taman kelinci,
            berbagai spot foto keren dan juga Grujugan Bengkok.Di Grujugan Bengkok ini Anda bisa
            mandi sepuasnya dan airnya sangat jernih, lho! Selain itu lintasan grujugan ini juga
            panjang, melewati persawahan dan tidak dalam, sehingga aman buat si kecil. Selain itu
            ada juga wisata bercocok tanam bagi anak paud, TK maupun SD yang berkunjung. Dan yang
            terbaru ada kolam renang di tengah persawahan yang aman untuk anak-anak.
        </item>
        <item>Berlokasi tak terlalu jauh dengan pusat kota Purwokerto, The Village hadir dengan gaya
        unik khas perkampungan Eropa. Bangunan tinggi besar menyerupai kastil dengan dinding bata
        langsung mencuri perhatian begitu melangkahkan kaki ke sini. Ada beragam aktivitas yang bisa
        Anda lakukan di sini: naik perahu mengitari kanal buatan di sekitar taman rekreasi, memberi
        makan aneka binatang (burung, kelinci, sapi, domba), menunggang kuda, foto-foto dengan
        kostum Belanda, dan masih banyak lagi!
        </item>
        <item>Berlokasi di Desa Ketenger, Baturraden, Banyumas Jawa Tengah. Dengan membayar tiket
            masuk sebesar Rp.15.000,- kita sudah bisa menikmati udara sejuk khas pegunungan dan juga
            sekaligus melihat kota Purwokerto dari ketinggian.Sepeti namanya bukit ini memang cocok
            untuk kita yang ingin memandangi keindahan alam kota Purwokerto. Dari Bukit ini kita juga
            dapat melihat keindahan Gunung Slamet dengan jelas. Ditambah lagi tempat ini juga biasa
            dijadikan untuk area camping para wisatawan. Keindahan sesungguhnya akan terlihat pada
            malam hari ketika kita diperlihatkan cahaya lampu kota Purwokerto yang begitu indah.
            Dengan segala keindahan yang ada di tempat ini tentunya ada kekurangan dalam segi fasilitas
            yang mungkin menjadi bahan pertimbangan anda untuk camping di tempat ini.
        </item>
        <item>
            Hutan Pinus Limpakuwus merupakan satu wisata alam yang berada di lereng selatan Gunung
            Slamet dan berada di ketinggian sekitar 700 mdpl. Tepatnya di Desa Limpakuwus, Kecamatan
            Sumbang, Banyumas, Jawa Tengah. Suasana yang syahdu dengan panorama alam yang memukau,
            membuat Hutan Pinus Limpakuwus bisa jadi pilihan wisata ketika berkunjung ke Banyumas.
        </item>
        <item>
            Curug Jenggala adalah bagian dari kompleks dusun wisata Kalipagu. Lokasinya berada di
            Jalan Pangeran Limboro, Dusun III Kalipagu, Ketenger, Kecamatan Baturaden, Kabupaten
            Banyumas, Jawa Tengah. Objek wisata ini dapat dikenali dengan jajaran tiga air terjun
            yang deras dan dek swafoto berbentuk hati.  Biasanya, Curug Jenggala ramai pada musim
            liburan sebagai destinasi wisata keluarga.Meski membutuhkan waktu untuk dicapai, namun
            akses jalan menuju air terjun kini sudah sangat rapi dan tertata. Rasa lelah akan terlupakan
            dengan pemandangan alam Gunung Slamet yang masih hijau dan terjaga.
        </item>
        <item>
            Obyek wisata Pancuran Pitu tepatnya berada di Desa Ketenger, Kecamatan Baturraden,
            Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah. Sesuai dengan namanya, total terdapat tujuh pancuran
            tempat air mengalir dari sumbernya. Pitu adalah kata dalam bahasa Jawa yang memiliki arti
            tujuh. Air yang mengalir dari ketujuh pancuran itu semuanya hangat.Ada banyak cara untuk
            menikmati air hangat alami di Pancuran Pitu ini. Pengunjung bisa mencelupkan atau membasuh
            kaki di titik pancuran. Bisa juga dengan mandi di kolam pemandian air hangat yang tersedia.
        </item>
        <item>
            Berbeda dengan taman lainnya--Small World yang terletak di Baturaden ini memiliki
            miniatur-miniatur bangunan ikon khas berbagai belahan dunia.Adapun miniatur ikon berbagai
            negara di dunia tersebut, seperti Kincir Angin khas Belanda, Menara Eiffel Perancis,
            patung Merlion. Kemudian Taman Bunga Sakura, White House, Menara Pisa hingga Tembok China.
            Wisatawan juga bisa berkunjung ke berbagai rumah tradisional dan ikon khas dari
            Indonesia, seperti Monas.
        </item>
        <item>
             Wisata Bukit Watu Meja menyuguhkan pemandangan yang memanjakan mata. Tempatnya yang
            instagramable menjadikannya tempat wisata favorit di Banyumas Jawa Tengah.
            Landscape pegunungan nan indah di Bukit Watu Meja menjadi pemandangan utama, namun
            selain itu ditambah lagi dengan adanya gardu pandang menjadikan lokasi ini cocok untuk
            hunting foto. Terlebihnya udara di wisata Banyumas ini pun benar-benar sejuk karena
            berada di puncak perbukitan watu Meja Banyumas. Dengan suasana asri di kawasan Bukit Watu
            Meja ini tentu akan membuat betah berlama – lama disana. Disamping itu Fasilitas di Bukit
            Watu Meja Banyumas sudah cukup memadai.
        </item>
        <item>Curug Telu berada di Desa Karangsalam, Kecamatan Baturraden.Sebelum masuk ke kawasan
            curug Telu, kita sudah dimanjakan dengan pemandangan utuh gunung Slamet dengan sawah
            di sisi kanan dan kiri jalan yg masih tanah bercampur batu. Melalui jalan ini, kita harus
            hati-hati membawa kendaraan.Yang membuat curug ini cantik adalah selain airnya yang jernih,
            curug ini memiliki tiga titik air yang mengalir dari atas kebawah. Selain itu, curug ini
            juga jarang sekali terkena cahaya matahari kecuali jam 12 siang saat matahari berada tepat diatas kepala kita.
        </item>
        <item>
            Curug Gomblang adalah salah satu air terjun yang berlokasi di lereng Gunung Slamet.
            Lokasi yang jauh di dalam hutan lindung pemerintah, membuat Curug Gomblang masih alami
            dan nyaman untuk dinikmati. Walaupun tidak terlalu tinggi namun debit air di Curug cukup
            deras. Air terjun alami ini berlokasi di desa Baseh tepatnya di Desa Kalisalak, kecamatan
            Kedung banteng, Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah. Selain menyuguhkan pemandangan yang elok,
            curug Gomblang juga memiliki fasilitas berupa papan berbentuk hati yang berada tepat di depan
            curahan air terjun. Fasilitas ini kerap dijadikan spot foto oleh para pengunjung.
        </item>
        <item>
            Lokawisata Baturaden yang berada di Karangmangu, Baturaden, Kabupaten Banyumas atau berjarak
            sekitar 15 kilometer dari pusat Kota Purwokerto. Lokawisata Baturaden Banyumas merupakan
            destinasi wisata yang cocok dikunjungi bersama keluarga, karena di dalamnya terdapat berbagai
            fasilitas hiburan yang dapat dinikmati anak-anak hingga dewasa. Lokasinya yang berada di kaki Gunung
            Slamet membuat hawa di Lokawisata Baturaden terasa sejuk.Beberapa wahana rekreasi yang ada di dalam
            Lokawisata Baturaden antara lain, kolam renang dengan papan seluncur, sepeda air, air terjun, dan pemandian air panas belerang.
        </item>
        <item>
            Lokasi wisata Desa Wisata Ketenger ini terletak di alamat Dusun II Ketenger, Ketenger, Kec. Baturaden, Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah
            Desa Wisata Ketenger adalah salah satu desa mandiri yang sukses mengubah tatanan desa menjadi tempat wisata yang layak untuk dikunjungi,
            seperti halnya Desa Wisata yang ada di Malang yaitu Desa Wisata Pujon Kidul.Desa Wisata Ketenger ini menyajikan paket wisata yang lengkap
            seperti air terjunnya, keindahan aliran sungai yang begitu jernih, nuansa alam yang begitu menyejukkan hingga keramah tamahan masyarakat Desa Wisata Ketenger.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="data_photo">
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/18-1-by-@miftakhulmukhasin-@hengki_pamungkas-740x294.jpg</item>
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/21-2-by-@The-Village-Purwokerto-740x740.jpg</item>
        <item>https://sgp1.digitaloceanspaces.com/tz-mag-id/wp-content/uploads/2019/02/050502020505/2-1-Munggang-By-fhm_atm.jpg</item>
        <item>https://sgp1.digitaloceanspaces.com/tz-mag-id/wp-content/uploads/2018/09/070709092121/5-1-Limpakuwus-By-fia_hartono.jpg</item>
        <item>https://travelspromo.com/wp-content/uploads/2019/11/12-Love-Deck-Ilham-Wahyu-Alfian-e1573786242992-768x480.jpg</item>
        <item>https://jelajahkhatulistiwa.com/wp-content/uploads/2018/07/4326654_orig.jpg</item>
        <item>https://www.datawisata.com/wp-content/uploads/2019/03/Small-World-Purwokerto-keluyuranaja.jpg</item>
        <item>https://1.bp.blogspot.com/-T3l1hJKphdQ/Xjf-1CR2q_I/AAAAAAAAFYU/4gRrbblGQN8qVhR9C503UbVHSmiseIIIwCLcBGAsYHQ/s640/alamat-dan-harga-tiket-masuk-bukit-watu-meja-banyumas.jpg</item>
        <item>https://petualang.travelingyuk.com/uploads/2017/01/Curug-Telu.jpg</item>
        <item>https://www.purwokertoguidance.com/wp-content/uploads/2016/08/Selfie-Deck-Curug-Gomblang.jpg</item>
        <item>https://petualang.travelingyuk.com/uploads/2017/01/Lokawisata-Baturaden.jpg</item>
        <item>https://petualang.travelingyuk.com/uploads/2017/01/Curug-bayan.jpg</item>

    </string-array>
</resources>